遠水近火 v

我15歲既時候聽完呢首歌就聽到呢家20幾歲 好想要個cd version youtube都有但個音質真係差到爆 有無師兄聽過呢首歌